{
  "subtitle": "A gravidez n\u00e3o devia ser uma fase feliz?", 
  "description": "A gravidez n\u00e3o devia ser uma fase feliz?", 
  "language": "por_PT", 
  "title": "Mam\u00e3DaCidade: Sempre preocupada", 
  "primary_category": "cf6301c3cb2b420f9e9065be7188e01e", 
  "created_at": "2014-12-23T11:27:40+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-02-10T15:29:38.994468+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "0.3.1", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language": "python", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 23:03:41) \n[GCC 4.8.2]", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Apresentado pela MAMA\r\n\r\nA gravidez deve ser uma fase emocionante. Todas as mudan\u00e7as que ocorrem no meu corpo deveriam deixar-me muito feliz. Mas neste momento tudo o que sinto \u00e9 preocupa\u00e7\u00e3o. \r\n\r\nPreocupo-me com tudo e mais alguma coisa. Como ser\u00e1 o trabalho de parto? Sofrerei um aborto? Alguma coisa correr\u00e1 mal? E se as minhas \u00e1guas rebentarem em p\u00fablico? E se algo n\u00e3o correr bem com o meu beb\u00e9? At\u00e9 j\u00e1 tenho pesadelos quando durmo. \r\n\r\nQuando acordo de manh\u00e3, n\u00e3o tenho energia para sair da cama. Senti o meu beb\u00e9 a mexer-se dentro de mim, mas n\u00e3o paro de pensar que alguma coisa poder\u00e1 correr mal. Amo este beb\u00e9 do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o. O meu sonho \u00e9 que tenha uma vida maravilhosa. Mas com a aproxima\u00e7\u00e3o do dia do parto, mais me preocupo com o que ir\u00e1 acontecer com o meu beb\u00e9 e comigo mesma. Ser\u00e1 isto normal?\r\n\r\nPergunto-me se ser\u00e1 normal sentir-me assim durante a gravidez. No in\u00edcio sent\u00eda-me t\u00e3o contente e entusiasmada. Talvez seja s\u00f3 porque tenho medo do trabalho de parto, ou medo de enfrentar a minha realidade. De qualquer maneira, eu amo o meu beb\u00e9 e farei o melhor poss\u00edvel por ele.\r\n\r\n**A MAMA ajuda: A preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das coisas mais comuns referidas pelas m\u00e3es durante a gravidez. \u00c9 mais comum do que os enjoos matinais e os desejos. N\u00e3o est\u00e1 doida. Apenas est\u00e1 gr\u00e1vida!**", 
  "source": "43386a763cf64f258631114e1bdc083f", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 9, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "mamadacidade-sempre-preocupada", 
  "uuid": "25a04554ba2144019daf7ad2ce281de6"
}